支共：歡迎南美洲難民移居中国

我操爆妳媽個B！！！支共華春袋出來講兩句啦！平時咪牙斬斬串柒柒既！！五毛全家將慘死！！